香港站有約十五名防暴

3個3個企柱隔離。

Push.

各位手足小心 有裝備盡量唔好去香港站

入撚咗站